想問下邊個寵物傳心師好

我有隻龜唔見左